外家冚家轉用華為。。。

外父，外母，大哥，二姐，二姐夫，但佢哋好似唔知華為行緊嘅叫android，應唔應該解釋佢哋知

申：得我老婆正常，照用iphone

表明忠誠呱，建制票係咁上下

huawei 影相係幾靚

你老婆唔愛國

無必要解釋
疏遠佢咃就得

華為都係行美國系統

x2，驚兩老爆血管

欣賞佢地, 唔會好似啲ON9咁講一套做一套
得香港大中華膠先會咁天真, 豬得咁勻循, 以為中共真係好野
大陸人知中共幾仆街, 通常都口裡說不

Google pixel係leica咩
Huawei > pixel >>>>>>>>> iphone

貼牌都打飛機
笑撚死人咩

入門機又平性能又好
性價比比其他牌子好一大截
然後我識幾個人支那毒上腦
見孟晚舟被人拉即刻買華為機表示支持
但自己本身已經係手持一至兩部iPhone

你叫佢地唔好去加拿大穩陣

你家陣用Leica相機咩？
貼牌野黎架咋戇勼仔
剩係識睇brand name...
全世界都搵間相機廠合作就叫相機勁嘅話我睇你到時點分

用麒麟U依啲垃圾冇support獨家村都叫好
慢慢孤芳自賞啦你

又一個傻系
果然child登低質論壇

去鄉土囉 柒頭

show blocked user - 苦海
死五毛

性價比唔夠小米鬧。華偽一早行緊高檔路線。

因為我冇用過大陸機
一直都聽身邊嘅人吹棒聽返黎

個鏡頭係Leica做嘅咩，咪又係舜宇光學+大立光+Sony感光元件

同佢地講華為都係用美、日零件造

笑而不語算

華偽又真係識做生意嘅，粒U唔掂就係os落手，ban曬後台定件，咁就唔會突然lag。

相機廢就貼錢比Leica起實驗室for手機相機調較。 發現成像仲未追上其他廠就加多個鏡頭。

耗電勁就塞粒大電落去。

Mate20性價比係好過新iPhone
平心而論
iPhone 標價太高

同ios比價錢

Nokia有ZEISS㖭
連認證呢樣都未攪得清就拎Leica汽水蓋出黎打飛機

真係好欣賞佢地咁愛國，好過有啲人自己用iphone叫人用華為

大陸人知大家乜料啦, 心照
口講愛國啫, 大頭奶粉, 小米手機又幾多有錢人用(如果自己負擔得起嘅話, 窮到仆街冇得揀另計)
港豬就唔同, 真係用個心嚟愛國

Sony手機個鏡頭應該係自家啦

你都唔愛國

無sony幫手佢邊有得玩

同佢地講，iPhone made in China

同你講就算有讀書唔識就係唔識
d人見到4核cpu同ram/rom多即係勁機
你吹佢唔脹講佢唔通

支持华为
Sent from my iPhone

正，收哂佢地d舊iphone.
口頭上話環保拎去回收，黎手賣撚哂佢

Ios都係一樣

利申iphone x用家

apple 咪又係咁。。。。

又拉Apple落水
明明Apple都做華偽啲衰嘢

sony感光元件 Kirin U 台積電代工

個os係Android
Android屬於Google
跟本華為全部都係美日韓台去做
麒麟CPU原材料係出自美國
負責CPU代工喺台灣台積電
佢哋自豪嘅相機鏡頭源自於日本Sony嘅感光元件
個mon係南韓三星，LG出產
華為手機除左塊皮之外(UI，APP圖形，機身設計)就冇嘢屬於佢哋自己
你話iphone都係一樣，老實講 ios 100%係Apple 研發
華為係製造自家手機嘅時候佢地參與度有幾多？
我都想有啲5毛可以答下我